大家點樣清潔汽車地毯？

尤其是司機位個張，鞋底污糟邋遢咁就上車，日日重複，張地氈肯定污糟到不得了。我以前會放張膠墊係面。但朋友建議唔好，話如果張膠墊sip住個brake，煞唔到車就大鑊。

大家平時會點樣保養同清潔汽車地毯？

我都唔知呀
要問下我個九巴司機

咁驚污糟
成張拿去洗咪算

得閒拎出來大力拍幾下落牆就算

平時都唔覺，D兩日我停車場積水，D水黑色既

講得出膠墊sip住個brake，你個朋友應該係弱智。

墊個發泡膠箱

樓主本人都係啦
人講佢又信到十足十

一年拎返屋企打一次

之前豐田單地墊新聞又關zip住地墊事播

我貨車唔洗點樣認真洗喎...都係拎出黎拍幾下 一係沖下水 一係沖完水再拍幾下

樓主用膠墊係正路，
唔用地膠可以用半濕抹車布拖走絕大部份塵但一定要勤抹，
否則時間耐左就要揾美容公司起污垢。

可能係墊得太上
或者毯頭翹起左頂住
放正常位一般唔會啦

睇完個POST, 即刻上淘寶買左SET地毯
想買好耐 懶得洗

正常係唔會，但有時係踩下踩下，塊膠墊上左去。

可唔可以指教下點解膠墊一定不會移位sip 住個brake?

汽車精品舖有3M魔術貼大概四十幾蚊一包，
地膠貼兩塊底墊貼兩塊。

唔該巴打

價錢可能有記錯不過都係有限錢

我屋企剛好有一盒，十年前裝修買落，只用左少少